做左膊頭甩骹手術

大家膊頭甩骹做完手術之後個物理治療係點樣

幾時開始做第一次物理治療？

一開始佢會叫你做啲咩先？

可以分享下康復進度嗎

做完點？起邊做幾錢？
利申幾年前受過傷之後成日甩，做左物理治療同去gym 操一年，而家無咩再甩

我都係啱啱做咋

係政府醫院做架/私家應該十幾萬

我都係傷完成日甩所以先做

你依家無咩甩 ，
係有做番運動定無做？

有做呀，做左1年後開始好少甩

15年前甩晒兩邊膊嘅骹 係近哩兩年先正視返 做gym練膊慢慢由冇負重練起 的確會有改善 最近學埋瑜伽 希望可以靠自己拉返開胸同膊

我打籃球，打親都call白車

你做咩運動

我都甩左兩邊，
一邊已經夠慘

有冇睇醫生？

去搵物理治療同教練做gym 練番多啲膊頭肌肉

第一次甩右邊嗰陣去咗急症上返 第二次左邊甩就自己上 其實話移位應該貼切啲

我意思係你本身做咩運動整傷

係呀我都有做物理治療啊，鍛鍊肌肉都好重要

左邊甩就自己上係咩意思？

移位係咪即係未甩晒
我見佢好似又話係半脫/全甩

醫生有無叫你做？如果有應該有封信
有信轉介做先得 之後個物理治療師就識幫你搞嫁啦

有呀

請問吓大家睇吓大家康復過程係點

都係練下肌肉 呢個好緊要

冇錯 半脫啫 甩晒應該要上螺絲
你想像吓將隻手向橫伸直（唔好真係做 我驚你又試甩）
膊頭向前扭轉太多就會甩骹 相反向後扭轉就可以扭返上去
我係第一次喺急症室記住咗姑娘點幫我上返之後就自己扭
當然咁做個位係會上得唔正 咁就要練返前中後膊 靠肌肉堅固返個膊同推返啱個位

軟骨撕裂過
手術後都一段時間
無做物理 得自己做下gym
而家成日都好緊同靈活度好差

打拳，比人用腳踢左去膊頭

天生定整傷左之後變咁？
甩左之後係咪好似火影咁跑

係囉就算唔做手術都要練多啲肌肉去保護

但係你之後有冇見過醫生問吓醫生嘅意見

有冇去睇醫生問吓醫生點講

物理治療可能都有啲方法比到你

咁你會唔會諗住做手術

邊有人天生甩骹咁恐怖㗎

甩咗唔好呀跑呀行都痛

個醫生話會慢慢正常番
淨係叫我得閒舉下手
攞轉介信睇物理都係我主動提出
條友流流地